好撚多分化post仲要係舊會員

有d八個月無開post
突然開post屌鳩某個人
依家好撚恐怖

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨